復仇者聯盟4 時間解說

設定：回到過去做任何野都唔會改變到佢地現有世界既事情 只會產生另一個平行宇宙
例：回到過去殺死bb thones 唔會令佢地現有世界既事情改變 失去既人唔會番黎

（對比：回去過去第一集 主角溝左自己老母既話自己都會消失
依一個設定係過去發生既野改變左就會影響你現狀 ）（並非復4設定）

要改變現狀只能係現有世界作出改變 就係用石變番一半人番黎。

復4後 產生既平行宇宙：
1）2014 無左 thones 既世界
2）Loki 偷左 魔方既世界 （有可能回歸番現有mcu 世界 ，個時間點 可以話 thor 之後捉番佢 因為權杖 ca 還番去 神盾局 不影響 奧創出現及英雄內戰）

Ca最後老左 佢係番左去現有mcu 既過去 睇住 另一個ca 解凍 可以end loop黎

乜撚野係thones

Thanos

btw除左時間石，我好想知其他石係要點還

CA應該係用最後一枝紅色傳送藥返返去原本時空

有時間石都唔駛紅色傳送藥

我屌你老母又劇透